Twitter 開始多人彈劾敗登 #ImpeachBidenNow

#ImpeachBidenNow

Chinajoe:我有我食幻幻 理得你